721議會成立左，點樣先支持到佢

有無地址可以去到議會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

兩個負評嚇我唔到
有疑問就要問

維園網球場定赤柱監獄

原先既議會dq左我地選既代議士
點解仲要擁護佢

dq係政府否定我地意志既一種表示